一人一個鍾意周國賢嘅原因

腎迷入
急不及待去睇佢場演唱會
腎仔真係好有台型

唱歌唔好聽